今日搭地鐵見到條女著到咁

條女著白色露臍小背心(比示意圖更露得多肉)，再加件oversize恤衫，所以永遠露一邊肩，下身配短牛仔褲，白滑美腿出哂黎

佢個男朋友仲好似好開心咁
人地女朋友著到咁，就緊係覺得好正
但自己女朋友著到咁，你接唔接受到?

示意圖(from 淘寶)

點會接受唔到

女朋友係咁比人視姦喎

利申 望左一眼，就訓咗教

一秒你就姦咗佢，你都幾快

如果靚女ok
如花就最好包到咸肉粽咁樣

因為冇興趣
雖然條女算靚
但諗緊如果自己女朋友著到咁，可能接受唔到

btw條女著得比示意圖更淫

有就唔駛搵示意圖啦

你女朋友係如花?

佢無女朋友

如花佢又睇唔上眼，咁冇計嫁喎

濕碎啦 我係銅鑼灣見過有條女
心口開個窿 類似咁

跟著有個叔影佢 比佢見到
之後條女報警

講到最後都係露膊遮